維尼說，要有病了。病人就出來了。

信維尼 得永生

op幽默

1:1 起初，維尼創造肺炎。
1:2 武漢是空虛混沌，淵面黑暗； 維尼的暖意運行在武漢人心上。

維尼說：孩子，起來吧！
689就硬了。

手足不是Condom，明天聲援手足